美國主流媒體反擊，蘋果及大紀元雙雙中箭！| 大君伐

美國主流媒體反擊，蘋果及大紀元雙雙中箭！|
大君伐(第3節)
20年10月30日

香港花生
216K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

支美分部（民主黨）成功拆解美國朝野

美國將陷入衰退

香港人又成condom